---
hide:
  - footer
  - toc
---

# Velkommen til min dokumentations side

På dette website finder du de opgaver jeg har lavet dokumentation på og links jeg har brugt i faget til at løse opgaverne


# Links 
<https://www.markdownguide.org/basic-syntax/#images-1>